# Exercice :

Utiliser l’API de Deezer pour afficher dans la console les résultats de type “track” d’une recherche (titre, artiste, album et durée au format “XXmnXX”)

- API search de Deezer : https://developers.deezer.com/api/search
- Documentation Axios : https://github.com/axios/axios


# Résolution de l'exercice :

- voir l'**index.js**